Documento gerado sob autenticação Nº SRA.782.870.NGF, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8508                  de  18/09/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais  e  estatutárias,  de acordo com o processo nº  23078.008936/2016-56,
considerando o disposto na Lei nº 8.112, de 11/12/1990, no Decreto Presidencial nº 1.590, de 10/08/1995, no
Decreto nº 4.836, de 09/09/2003, na Decisão nº 432 do Conselho Universitário, de 27/11/2015 e na Portaria
9.911 de 26/10/2017 desta Universidade
RESOLVE
 
Art 1º RENOVAR a jornada de trabalho flexibilizada na Biblioteca da Faculdade de Direito, concedida
através da Portaria nº 6969, de 04/09/2018 e retificada pelas Portarias nº 5762, de 10/07/2019 e nº 6704, de
25/07/2019, em período diário de atendimento ao público das 9h às 21h, pelo prazo de doze meses, a contar
de 04/09/2019, conforme disposto no Art. 11, da Portaria 9.911 de 26/10/2017.
 
Art 2º Os servidores técnico-administrativos abaixo relacionados terão jornada de trabalho de seis
horas diárias, cumprindo carga horária de trinta horas semanais, de acordo com os termos desta Portaria:
 
ANALIA DE OLIVEIRA - SIAPE: 2806421
BARBARA IEGER VIANNA - SIAPE: 1164049
EMERSON DOUGLAS NEVES - SIAPE: 1737427
MARIANA DEPIERI AMORIM - SIAPE: 2260367
MICHEL MAYA ARANALDE - SIAPE: 1646288
ROCHELLE THOMAZ DOS SANTOS - SIAPE: 2416412
 
 
Ficam ratificados os demais termos.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
